一人一隻廢西股

Apxt,坐住左我成半年咁制

XONE,open

BB

baba

Tsla

Ai

nok

清科創業
難中
高開之後直插

Tsla 廢老界代表

Fsly bigc

U

Sunw

BRK.A

坐左成年

Aapl

Bb

OCGN

941 788

1177

Sunw我屌你老母
佢唔指坐
架船仲穿嫁

gme

唔好同我爭
NOK

PYPL LAZR

tsla

架車駛向地底

苦主